[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1625)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Slow

好撚慢

Slow到搞到我都開咗個

煙king巴開左

Slow撚到

玩埋今晚先啦手足

slow

訓啦 訓醒再屌波

我針到得番6.9

聽日入錢玩嬴國亞足

推呢個啦
祝買咗皇馬 馬體嘅巴打們雙贏！

熱身賽成績黎講 皇馬是100%的波

點雙嬴

煙king巴 等你再番黎

真係 唔買皇馬不如戒賭啦

同市光榮

下體會不了

要做下職乞先

有美職 應該有得乞

好想玩

馬體連阿仙奴都要踢到12m 就知咩料啦

冇即場先on9

今晚skip最好

已經深入賭海 戒下可能係好事

屌狗會 3-8結算 食撚左屎呀
又要買埋場美職盤

心靈投注下先 想休息下

櫻桃樹 vs 斬樹人
係人都知點買啦

狗改不了吃屎

信仰斬木佬

開季波好惡賭 踢番2 3場先買好過

高士路大家點睇？好似穩過3點

皇馬同一日都打左場

同路

都真 睇下波先

聖羅倫 客

巴甲3場主隊有無同路

最緊要入錢星期六買日乙紅星

星期五?

法林明高有冇同路

角大韋拉！！

Me

馬體對皇馬好似特別惡 博和波好過

想跟

紅星

記錯紅星時間

我已經破除魔咒 諗住星期五買

唔好呀。。。

是勇者 什麼都不怕

原來最尾個球咁正

因為紅星已經黑爆左我2部電話

高士路 哥連泰斯 法林明高 跟左另一位ching 3X4翻身有冇機

聽日先出

過多日，完左啦

大喬蛇！
強！呀！！

皇馬咁勁讓得半平仲有高水你買
一於要馬體

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

有無人可以話比我聽 皇馬點輸阿

皇馬大炒下體會456啦

唔評價其他人出既水

Jo

今晚馬體會先係大船？

和

小注下體會
tmr重注美職全大

超大船

呢個app 正
你做左會然？

好似唔洗會然都睇到競猜
呢個app最岩睇邊到大船

馬體會大船 皇馬要贏了

柒完未

皇馬又回番

高士路盤?

[black]靜[/black]

心靈下盤 一蚊不玩垃圾杯賽

戒定都得

抵你贏

gchi

same road

Gchi

十卜

皇馬 主 勝

皇馬冇得輸

你開個post講呢句,嗰啲乜嘢E Lamela等人會同你開火

全晚得一場
梗係下盤

全日重心： 馬德里

皇馬認真踢 應該就贏既

我想知皇馬可以點輸

輸嘅機會係零啊!

馬體淨出高甸 唔出Jimenez

大家都是馬 一於打和喇

冇出摩迪 出艾辛斯奧

出左陣喇咩

兩邊都出哂了

馬體會1000%

艾辛斯奧新c朗 點輸

2.5B 有無同路

點解

感覺來了 2:2 波強

我都入咗皇馬

買什麼

燈刀出咗下體會喎，仲有一線生機

大波最好

皇馬 allin左

大波波

主-1

皇馬

fatfat

沉左好多次大船
咩些仔 汽車 前峰 東京

召喚 25古 巴打!

今次馬體會先係大船

皇馬100%

皇馬又100% 馬體又100%
咩事先

半大 1.5

打和 super

訓哂 ？ 夠鐘起身吊波

皇馬 100%

下體

依家大船係邊隊？

有冇link

到底邊邊先100%呀 我好亂呀

皇-1 100%

鍠唔出牙朗輸得了

馬體會100%

買大波咪唔洗理

皇馬個場係咪無限換人嫁？

我都想知

c7後備都冇？

做乜9

皇

比夠一打

起

係感情注定理性

冇牙朗都算
冇摩迪先係問題
下體是100％的波
坐半望全

身

有後備

屌波啦

平注

只需跟！

出得黎都收得皮啦

平注allin

2.5b比買盤穩？

施丹唔中意佢嘛

買下一場穩d

跟！了
上了！

唔係世界杯完要休養咩？

呢個真係未必

咁小注算

想買皇

心靈投注皇馬盤

馬德里10000%

00巴 是日希望一齊贏

搞錯咁勁都唔出

SAME ROAD

我小注皇

心靈投注下體下盤

到底皇定大波好

100%皇

齊屌

皇-1高水到

一個字 好撚霸氣

似係皇

皇馬加高士路，而入手

已

似下體

2.5 b 已入手

又冇即場

加注下體

買個2.5b算

但心靈係偏皇

買咗大波加直屌皇w

連c7冇後備都講得出都可以買波

買咗廿蚊0.5/1b 屌下波算

Same road bro 2.5b gogogo

2.5b串埋高蛇，希望高蛇顯靈

0-1

goal01

搞下笑姐師兄，咁真心做乜

秒goal

買皇果d去哂邊

我吊

秒goal做咩撚

goallllllllll

秒go

Goal

馬體會fg 秒收 笑死

訓先

0:1?唔撚係呀,我以為睇撚錯添

咁快

好嘢半大收錢

Fg秒收

嘩 訓先

乜撚嘢事

dc

叫撚左唔好買皇嫁啦

一球到尾

秒goal 之後.....

快到

笑死

古圖呢

Diego Costa

dc9

1分鐘就要輸

拿華斯condom唔係冇原因

射得幾靚

哇屌 好彩買2.5b

我想問有冇通宵車去IFC?

提款機好波

下盤

你班傻仔
下體一向踢的唔係實力，係態度
古圖咁樣錫章唔係唔嬲下話

taxi

波都未開黎睇入咗粒

皇馬輸埋佢啦

沙皮狗好搶口

等陣反cup 唔洗咁驚

有幾多手足排馬隊上ifc?

皇啲人今日鳩鳩地咁

半場反cup啦

秒糕定律 屌

會唔會太快

斯蒙尼個助教乞衣咁款

皇要被大炒了

不過入得靚

馬體會拎先 下盤應該穩d

我買0.5

冇即場真係 下體入完又準備大巴了

15k atm

屌 我都見到笑4

有冇人有直播link

唔敢講半大會收皮 但睇過馬體會踢波 就唔會講得出依句野啦

我開頭以為佢係斯蒙尼

可能都開唔到呢

1分鐘0-1
90分鐘都係0-1

斯蒙尼型好多

好快0-2

上呀下體

馬體㩒屌

皇比人禁屌

fs買左都冇用 咁多燈西要蝗 下盤穩了

似半和

馬體人腳今季幾勁

有幾多手足今場冇買心靈投注純睇波

買左十蚊

似多波入

皇馬有種半場追和

基沙文同我456賤種

睇易勝似係和波了

ok support

賤種俾人456啦屌你老母
利申買咗上盤

細波準備熄機訓教

Fs巴

一齊百屌成材

斯蒙尼個行係咪特登空俾佢

等佢好似落場教緊波咁行黎行去攞靈感
指揮乞衣助教

半大
0.5/1b 1.55
1.5b 2.88

魔笛原來無上

有冇人重注咗皇

點準備

馬體下盤穩到癲

雙b比力唔該

你買咩
我幫你嗌爆佢

皇馬主勝

球探 大小 上落唔多對路

咁都入唔到 下盤點輸

我覺得似和
btw gchi

賓洲馬

半格照殺

笑

夠姜半場1:1

靠雙b真係等死

支持

怕了

今日一早講咗馬體會100%
點知畀人笑

on9 狗會宜家結算到8點？
點撚樣買？

Sick ball

有無人講下中國u23乜料

而家牙朗唔係到9斬都無得玩

叫你早d訓 8點起身玩即場

賣牙朗

皇想cup一定要出摩迪

逼不及待想睇蝗西甲會踢成點

630個場撚住買 點知遲咗

冇c朗串連隊波差好遠

我copy一次篇野喺到。

我成日睇西甲
上年 馬體會同皇馬巴塞交手
兩大豪門都吹唔脹馬體會
係巴塞美斯靠罰球開到濟 1-0完場
面對馬體會今年買埋利馬既血肉連城
再加皇馬步入衰落期
買皇馬咩心態？

心靈投注算啦 中又羊唔中又羊

我覺得呢啲加長結算係唔想俾賭仔睇尾盤

半大 全大。一定炒

班底幾好

半大已死

邊面炒？

係囉 馬體咁就全格 易撚到

咁鳩大杯竟然冇直播
有線

仲有廿幾分鐘！信念！

幾年前，每次都係買中國對家，執唔少..而家進步左？

睇完昨日敍利亞場波 . 唔夠中國打的

有咩超齡球員

冇

唔想中國鸁 買大波算

屌,遲左起身冇買到下體會
繼續訓算

11

馬體作風可能守到尾1:0

1:1

唔買皇馬咩心態

1:1 反cup唔該

半大

cup啦臭皇

巴利快撚到

賓洲

先收半大 皇馬再反Cup！

終於破秒糕定律

1:1點樣反cup阿

冇出超齡球員
雲達嗰個大後備都係到

反cup成功半大成功
但我覺得冇波入點算

上！！！
反 cup！！！

反cup！！！

又gel

cup佢老味

竟然係賓周馬入

買主勝仲要練心 點解我唔走去同馬會banner作對

反到嘅 追和第一步！

你唔all in?

皇馬夠膽就半場入多粒

丙朗走左 賓州要做番主角了

ok

最驚半二全二

一貼完就1-1 屌你

唔好呀

屌冇買半大 淨係買左2.5b

快啲貼多幾次

所以町事件後已經戒咗買盤/主客和
入球/角球咪幾好 邊面入都得

細波手足可以訓教啦

可能終極反手

差少少就CUP

咁撚多町田咩

點估到dc9 1分鐘就入

我準備買嗰時諗諗下都係唔買 揼春

阿辛差啲啲

新c朗做野

開波秒goal 皇發力 反cup 大波 似樣

今日韓假

世界劇本何其多 避得就避

馬體會仲有半格點輸

有時一個猶豫就無千幾

識野

我成日睇西甲
上年 馬體會同皇馬巴塞交手
兩大豪門都吹唔脹馬體會
係巴塞美斯靠罰球開到濟 1-0完場
面對馬體會今年買埋利馬既血肉連城
再加皇馬步入衰落期
買皇馬咩心態？

你真係有睇？

啲低級聯賽買大細就算

馬體會雷聲大雨點小 被㩒屌返

反水

惟有安慰自己唔係我財唔入我袋

反CUP真係比人BIN死

Dc9 入波係幾勁既
不過呢場

皇馬咁控 希望開到2.5b

高水半大

唔知佢宜家會唔會面紅
場波都未完

我成日睇西甲
上年 馬體會同皇馬巴塞交手
兩大豪門都吹唔脹馬體會
係巴塞美斯靠罰球開到濟 1-0完場
面對馬體會今年買埋利馬既血肉連城
再加皇馬步入衰落期
買皇馬咩心態？

2:2波強是夢嗎

我買2.88 唔算特別高？

Who

琴日閪格蘭場波
由贏炸到邊輸 我已經完全相信劇本波嘅存在

真GAY場特警
#67956

我1.55

有好多時你要睇live先知 因為越2 3個3位球探都當入

阿辛斯奧

無論睇落出波幾廢都係 硬係覺得皇會贏 馬體好似差緊d野咁

唔扯低 可能ATM又入

新c朗做咩停左係度

上!!!!
cup

其實場波都幾好睇

可能買左反而針

劇本應該係和波完場

禁區玩野

我都覺得係

場波係好睇 咁認真

新c朗無咩用

皇馬啲防守都幾廢

Bale狀態幾好

仲夠膽係禁區猜先好野

penalty？

廢就啱 要大波波

半場應該和啦 下半場都咁認真踢就好

早知唔買，唔買我會睇得開心好多

不嬲都廢

踢得勁認真

Dc9 上哂電今

買小小其實都可以

皇馬防守廢而家先知

買左三百姐，冇睇任何分析，純粹想馬體贏返次同支持下基沙文

禁區附近仲係到扭 清又清去人地對腳到

又半和 悶唔悶d ar

勁就唔洗成日比人炒啦

補時1分鐘

半場完

半場 1-1 5c

又半和 新c朗唔發夢就入多粒了

呢排咁撚多半大

今晩$100》$1.8k

紅十字

2 馬大戰。下半場 應該會多一粒 起碼

買唔到啦喎

G chi

和波可以
但2:2得唔得

要左高蛇

2:1 開個2.5b比你算啦

高士路主
藍十字半主
2串1咗

同路又如何 狗會唔俾我買

買左2/2.5B 5000蚊 1.7倍
主客和下體會嬴 3000蚊 3.1倍定唔知3.2倍唔記得左

g chi

好！

條友垃圾黎
大賽隱形

2.5b gchi

super

我都想super

睇球探分析。開得半場1:1 下半場 都似有2粒

有無睇西班牙條友表現

1-1到尾就真係super

訓多陣
4點半再起身睇

加油

屌你

夜了，小心我

收息手足唔洗膽心 如果真係2粒完場我地可以ifc相見

但feel到下半場皇馬會勁d

摩迪都未出

藍十字係盃賽幾進取
應該入到粒

驚佢又蠃緊泊大巴
比人追和
佢唔輸就得

不過大波波最穩

2粒 輸半姐

有後備有機出嘅

而家no goal人地輸埋客果3000蚊
賭仔冇人性

邊一邊蠃都有人針
梗係叫自己買嗰邊

聖羅倫客勝
高士路
dc半全大
紅十字2.5b
法林讓和
羅湖城
祖亞2.5b

我支持大愛super！

開波了

快啲gogogoal

我有叫馬體會唔好入波咩 自己買左馬體會就覺得比人迫害咁 cls

不如直接吹幾個12m比你地買左馬體會既 岩哂心水啦

25古here?

玉子惡過狗！

走數

我屌佢老母臭西啦 我整係話2粒一齊jump 佢就話開唔撚到馬體 知你買左馬體好撚威啦 吹夠10個12m比你班賤種好唔好阿 on撚79

唔會掛

原來你係玉子

星期六日多波賭先見得多佢 你星期六搵下佢

Super啦唔好嬲

玉子

切緊賓周

玉子教識我買甲府
所以盲撐玉子盲撐皇馬

賓洲買咗好大?

皇馬準備出魔笛

馬體真係守得好好

教買甲府係波post手足教 唔關我事 同埋我唔係撐皇 只係icc買左馬體都針 今次買皇都比人屌 cls 1:0聲大大 1:1就覺得比人迫害 咪撚賭啦屌你老母

全大已死

準備好

摩迪 上了

好撚認真

5舊 又要追過數

因為一入波post你就教人買甲府 幫我執唔少

沖完涼返黎我要見到2-1 3-1

沖完涼全大Please

新c朗88

其實馬會優越卡啲獎品可唔可以送多啲
一年得6分換得隻馬公仔加其他值2分既賽馬精品
國泰亞洲萬里通都冇咁孤寒

魔笛上 基士文落

各種聯賽既甲府都會幫到手

齊齊追數
近排唔夠唔夠錢洗

抵啦

電話佬 out

米保

睇埋皇教鬧鐘10點玩美職追數

daley 1-2min

去完廁所都未有大波
去多次先

一鋪蛇買咩

人少少 請列出所有甲府！

12m

皇馬 12m

中國男亞足

12m皇

皇12m

12m都未必入架姐..

2:1

皇馬上

反cup成功

醒啦大家！
反cup成功了！

用310算

馬體會仲有半格可以點輸

上啊
皇馬繼續上

打排球咁 幾驚唔吹

3:1 定 2:2好呢

真GAY場特警
#67956
我成日睇西甲
上年 馬體會同皇馬巴塞交手
兩大豪門都吹唔脹馬體會
係巴塞美斯靠罰球開到濟 1-0完場
面對馬體會今年買埋利馬既血肉連城
再加皇馬步入衰落期
買皇馬咩心態？

2:1 都ok

最好2:3啦 唔係馬體會手足又話比人迫害架啦

唔想用簡體網

邊個話皇輸

又jer

見到拉膠射真係好撚驚佢又射上天

佢右邊有埋數據 佢平時堆live delay 30秒都有助買即場既

場波仲有一粒 一係2:2 1係3:1

雖然買咗皇馬但係覺得最尾劇本都係和波

最好果2個人自己圍爐啦

真心覺得一場場人咁嚟 好過十尻幾場同時開波
感覺舒服好多

2.5b gel

唔洗亂咁喊

岩呀吊 昨日睇得邊場

Ramos vs Costa

沖完涼2:1

沖多次！

星期六日就係咁樣玩 真係唔好場場都玩

太多波同時踢就會心大心細
禮拜咁多波好易死

去廁所丁番次再出黎

咁差唔多姐

ATM唔入番粒既話又會少位巴打屌波了

仲gel

收左錢梗係gel啦

見到D大陸狗係到話冇ALLIN4.5大黃牌

平時美職遲起身 一睇佢live靠佢依d數據搵唔小

丁埋了

咁一齊頂實

買card數目咁癲？

皇馬差D又入

乜都有啦 半場角大又有

bet365乜都齊

你得閒咪上bet365望下人地幾文明

我知有得買 但真係有人當入波咁追買覺得有啲搞笑

黃牌有得買 我地都有人買架啦

舉中指

首選：俄仔

俄佬要買紅

俄仔不能得了 食rc食上腦

想問西甲意甲德甲幾時開波

2-2 ...

goallllllllllll

2:2

仆街了

都估到都話和波完場根本就係劇本

dc9倒掛傳翻出黎係靚嘅

真係平

屌你老母咩有界外唔輸

分分鐘輸埋

又係dc9

又係哥斯達

Dc9

屌 d防守真係

馬些路咁樣救粒波D人都以為出咗界..
無反應

馬體又穩收半格

Dc9 唔係同你講笑

唔大腳清

馬些路有界外唔輸 屌

3.5b開埋

美職mode on

祝皇馬羊多一粒 皇粉

訓先

又gel......

下體會太穩了

買咗皇馬但覺得馬體會絕殺

皇馬絕殺

唔攻 抵啦

得番10分鐘 雙b識撚入咩 皇馬手足可以輸定半先

GAY場特警未到完場都唔敢出黎

馬體防守密到 無可能漏

屌咁都輸半on99

皇馬想90分鐘完wo

我發夢都想中到六合彩 有能力先得架

如果2:3 肯定第一時間出黎

完到先得架

皇馬再入多粒啦屌

應該同埋澤西哥唱歌一齊出黎

我睇開依兩個網

圖表同數據好齊

肯定2 2完

買角睇左中右翼進攻比率同heatmap

因為我睇美職 整係睇佢射幾多次同控球 佢夠哂簡單直接

唔通係馬體會巴打做大贏家

2：3賤種要被絕殺了

SUPER

唔嬴又話皇馬手足黑心架啦

唉豬半

幫馬體會手足喊定先 叫撚左唔好買皇架啦

係咪有巴打買咗22波強

美職自由龍
一係唔射
一射就入

最撚衰狗會 大戰都唔開即場比人補飛 掛撚住結算 結你老母咩

好彩冇買盤

呢場世界大戰都唔開

皇馬巴打準備排定隊

皇贏我裸跑

無甲府既時候就係要靠美職幫手

+3

專開精選

補3

著定先都得

特登架啦 收哂風和波 開比你買爆佢和波咩

平時都係朝早先結 今日有超級盃先黎早結 on撚柒鳩

哥狗無啦啦上身

英冠睇中米堡 黑池
法乙睇中gfco
追大波

輸半，垃圾賤種

米堡係英冠甲府

記得依幾隊開左季幾場都開哂大波?

屌你馬體會快全格

和波都要開架 不如歐聯決賽又唔開英超又唔開啦

4.5b都開得出

2:2 ft

屌鳩你皇馬

2-2 ft
屌馬些路。。最後一擊missed

無自由市場 就係食屎

On9馬些路

唔講咁多 皇馬好波

真係劇本和波12碼

和波合理啦

馬些路踢得中個波嘅話應該會絕殺

合理啊 super

星期五試下先

屌佢miss得型撚到

位巴打執番身彩

狗會我dllm

收哂劇本啦

馬德里好波

馬體盤終於gel 得

果d戒賭好快手d上ifc啦

踢得中應該入

馬些路真係成隻功夫熊貓咁

賤種輸波罪人一定係馬些路

馬些路最尾個下笑到我醒曬

宜家先敢出番黎

頭先仲jer人
po分析果d去左邊

個動力做乜鳩

馬些路唔救個球都唔會比人追和

慘得過我連和都買埋

祝你同你老母一齊輸到跳樓 弱智仔

加時贏 定12碼

係咁有信心一早出黎啦

我買埋2 2添

自己唔信人買垃圾真馬

條撚樣真係on99

買皇馬關你撚事咩 青山走犯

2:1 唔見你上水

功臣

寫晒劇本啦
馬些路演得幾投入

睇緊波一向唔上水
最鐘意跟連登大船對家
Btw allin cashed

一家獨大 無計

以為直接12m添

叻叻豬

輸撚埋佢啦真馬
黑左哨幾年仲唔係今年還

一向唔上水 唔敢上水下話疤狗

個Tiffany 係隔離po 快d去狙擊佢

提條撚早結算咩 咪又要等到呢場加時12m完左先派到錢 都唔明點會唔開即場

上一個post就已經jer戒賭allin果班
叫左買下體唔聽

一早話晒 全面進場

條垃圾連波post都唔夠膽入 笑4

咁勁貼黎睇下買左咩

Login唔到

8點等你貼

10點起身再屌過美職

你同緊呆萌suga 條傻尻嘈緊？

你慢慢等
食埋個撈麵訓教
出水美職水俾你追下啦
月巴加鹽湖

2:3

有無巴打仲睇緊
2:3

傻鳩

派膠

皇馬 無牙朗連杯仔都拎唔到 笑4

Ho ball下體

dllm早d入啦

下體32

宜家先入多粒 逼害咩

出現了

買我對家等你戒賭

鹽城唔轉球半都唔使旨意贏錢

唔緊要啦清
收少d閒事

最後又劇本 和波 12碼 super

買大波算啦

但係鹽成日開細

贏一場當自己賭神 笑4 敢出10場先講

想買！但要8點起身就不了

2:4

羅湖10點

點解唔早啲入

唔洗屌啦 如果你買盤既輸半都叫執番身彩

笑死 後衛瘋狂派膠

唔洗10成
100場有9成我做佢契仔

買少少今年下體會冠軍先

劇本起到 佢唔做你咪屌第個

有90%洗撚同你up咩
做左操盤手啦

100場睇佢6成都冇啦 10場都仲可能個日易賭

我8成叫佢契哥添
贏又谷 輸又縮 世界仔

底撚死啦 皇狗

買下體會嘅手腳係好彩定唔好彩

盤*

結撚到8點

出面平手 比你馬體開得出咪玩撚完

差d 2:5

好彩
90分鐘送1粒比atm
花式甩一粒絕殺波

唔針算好彩
世界杯後去pps過錢
重覆又重覆

慢慢啦手足
見你前幾日都幾準
手風咪訓個靚教再黎

手風唔順

你有道理 atm似係加時體力上贏皇馬

有贏都哪唔好彩？

加時真係無眼睇

買盤針可能係睇錯
但買大細都連針 我就真係信自己行衰運

個日好似同你一齊買巴塞西超豬半

朗仔同696x勁魚 750上翻2k

加油

前幾日羊唔少，琴日先回套左1k
停一停唔玩琴日d波再上力又重回正軌
加油巴打

yes korean is fucking on9

世界盃仲好賭

真咩

cls

我蚊注都連輸幾日，休息咗兩日，今日$100上返$1.8k，巴打手風唔順就停一停先

終於敢上水

勁

同意，等有信心既聯賽或賽事先出擊喇

800話咁易上到5k 起碼好賭過宜家季初

即係法定時間內係咪2:2?
冇睇

ys

係

痴撚線2:4

世界波下盤養慣左
之後唔識買波

jump 3000蚊
嬴 3500蚊

咁即係蠃啦

都好啊

值得高興既係 又成功收息

唔識買都但贏幾k

得500蚊太少了

即係贏左500？

你可以學下燈仔 佢1日500要追95k數 咁樣會唔會比番小小目標你

16強開始買後衛fg，執豆咁執
華拉尼/麥佳亞/烏迪迪

唉 訓覺 7點起身跑步
返黎再賭過

同我講咁多托 同你有親咩係到懶熟

1場波5舊 10場波都5k 你買哂成個表堆波應該有得戒

皇馬輸2:4
後衛打到蠃緊4:2咁

熟你老母咩
勸你戒賭輸少d姐
益哂狗會

未負過數 sor

癡線佬一場贏半當左自己係賭神 係到教人賭 笑4

世界盃咁多西波都好賭
場場買法國當自己賭神牙

笑4

咁都西 係你唔識簡姐

半大易到

On9狗會維修到8點 食撚屎啦

訓覺啦牙仔

前面是哪方 誰伴我闖蕩

2連

3連

4連

5連

6連

7連

8連

9連

=.=

嬲

狗會真係白撚痴 又結算封左兩場波

1

2

3

4

5

正常
係唔係去大陸開個銀行account 可以玩bet365？

一陣仲要8點先開 又有兩場買唔到

我體

皇馬好廢

高士路 1-1 山度士

上啊 高士路

月巴朋友球讓人？

戰意應該好強

連高士路都針
唔識賭了

高蛇

LA FC 呢期咁頹仲讓1粒

之前有兩次晉級賠率6倍都開得岀

斬木佬角細超重心

屌真係2:2原來

得仔又中

高士路入波未

我買3:2吖
本來睇好和同2:2
尋晚一早講左

Dc角球伏到

又超重心

等9.5s 2倍實冇死

狗會維護到幾時

8

結算完但唔比人買

想買斬木佬

盤買唔到

so sad

美職例遲唔驚

馬體會開始連續3場開和和

紅十字點睇

狗會驚輸唔比人買

入到仲未買得

想買半大

連馬會都遲開

準時8點封

買得

斬木

下盤了

想跟半大

我都玩返平注了

巴西盃無咩心水

斬木佬角 ？

跟左

Dc叫角慘到仆街

Dc垃圾唔識刷

咁算 睇下有冇即場先

上場d 角

中撚左高士路伏
憑咩讓半一？

唔買盤

細細細細細

作客都羊 主場咪讓狠d

即場高水2.5 b

又唔係羊狠d

法林明高，查比

?

山度士 cupped

高士路 1-2 山度士

好彩維護 多謝馬會

山度士晉級了

垃圾狗會想買大波 走去結算

山度士

抵撚死 高士路

高士路

高士路讓半一比人反cup

有冇人敢要太師

要

高屎路廢到

華盛頓 哥連 法林 gogogo

無

朗肥 啪啪啪 朗肥 啪啪啪

又大船

鳩士路blacklisted

10.5s 9.5s 8.5s

斬木佬斬月巴

入波未

已all in 10.5 s多謝重心

上場斬木咁柒都買

琴日皇曳到 西甲下體會了

追到6.5s

1:0

朗肥 比啲力

想追角大 伐木刷角

絕殺

鳩連太師90%波但係大船

30大炒廢城你唔講？

？

迪莫高1-0

上場真係柒

迪莫高主2.8倍

有c兄有重心細， 美職近排識q刷角咩

dodo又羊

下盤日

因為廢城真係廢 好似係

美假唔買半大就nba 買左就唔入

12m了

睇好高sir晉級

信念

補翻個6.5 就萬無一失

輸波啦垃圾高屎佬

想4

Dc 兩隻邊斬逆足黎 上場一落到邊就比中間 8.5斬開唔到呀 上場對奧蘭多

半大全大正氣到
但垃圾狗會結算

特木撳屌左成場終於入

1001

有料,逆足都研究埋

E